一句講曬: 衝唔衝都要著黑衫同攜帶gear

講左好多次 全民黑衫係戰術 目的係令大家無咁易被辦認出
攜帶gear係自保 係因為黑警痴撚晒線 隨時殺死人先要攜帶 有gear唔代表你衝
叫人唔好著黑衫同唔帶gear既 你諗下保護身邊手足重要 定係為表達多色訴求重要? 仲有依家要還眼同譴責黑警暴力 你咁多顏色係覺得好開心???

推

就係咁

咩燒山果d收皮喇 為左個少少政治概念玩死自己人

痴撚線

無人推ok

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

一句講曬 和理非唔衝就唔衝

無人推

818

唔推既真心?

推
大家過得太耐已經忘記當初點解要blackboc 了

咁都有負評

又話要保手足

負皮既出黎 等我鬧醒你

真心

咩料

人?

即使集會合法 都要戴口罩 唔係就會被更新人面數據

3個負皮同我出黎

負皮既咩諗法

出黎呀

其二係防黑社會搞你，都起碼有野防衛

黑衫gear口罩

黑衫gear口罩818

一早話要blackbloc
班風向撚仲話五顏六色
搞嘉年華咩

同意

其實你著其他色仲易比人拉
依家警犬只係想9捉人交貨 唔理你黑衫街坊衫學生定阿伯
你著其他衫 cctv 一影到成班黑衣群得你最明顯
唔起你底唔通起個著gear著黑衫的人？

連登已經多打手

幫推

Push

上次新城市有個著粉紅衫就俾人快速點相

4個負評出黎

5個負評出黎

一黎要black block
二黎我覺得始終六位手足走左，點可以唔繼續用黑色

負評既係咪想害死手足

帶左先
保自己安全

班人仲好似好開心咁想色彩繽紛

啱 帶咗都唔一定要戴上身架嘛

黑杉係必須！gear你唔用都要帶俾手足！法不責眾，人多就安全

612 721 811

6個負評同我出黎

佢依家連落街食飯既街坊都打，你同我講唔好著gear唔好黑衫俾籍口黑警打你？

到今時今日仲叫人唔好著黑衫唔好俾警察借口攻擊，究竟依幾個月係咪活係平行時空？

你幾時見到警察搞你係有充分理由？咩叫俾借口？依家連著黑色衫都係借口？係咪傻左？下次係咪去遊行都係俾借口警察打你所以唔好遊行？

拎gear係保護自己，你無gear一陣又食左彈同椒又要麻煩first-aid救你，所以唔該拎gear，唔好連累人。

叫人唔好衝既可唔可以認清，其實我地已經翻唔到轉頭，唔好妄想仲可以和平遊行，依家政府唔止唔會俾你和平遊行，係唔俾你遊行。參與其呼籲市民唔好衝點點點，不如好好提升抗爭意識，咁先真係保護到大家。

繼續攬住幾年前既標準，香港既抗爭就永遠唔會前進，只會留係幾年前。醒下啦好嘛？

From 黃子悅fb

負評出黎呀

負評係咩人

呢兩個星期好多

所以幫手推呢個post

幫手推呢個post

好多打手推其他post 正經post無人推

唔推正契弟

保護自己，保護人

我會話黑衫而唔係black bloc

負評既死左去邊

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

唔保護自己 都要保護其他人 著黑衫！

負評既同我出黎

黑色上身
下半身求奇啦
舒服d放鬆下啦香港人

下半身都最好黑色

無人推但我push

原則上應該唔衝
帶gear唔犯法嫁 各位傻豬
物件是否攻擊性係睇你當下點樣用
安全帽唔掟 只不過用黎保護 有咩問題

d打手好低能， 但都煽動到人

咪就係

有班和理非成日將抗爭當嘉年華

黑衫，已經係國際對香港今場運動最易記得既符號

有人信果下

帶gear係黑警

Gear一定帶

岩 如果唔係 我有透明著透明添呀

816 817 818

所以呢兩個月全部都係黑警出黎抗爭?

唔帶gear正笨柒,到時比人射唔好要水

每一次已經缺水

叫人唔帶gear既 不如叫黑警唔好濫暴

11個負評同我出黎

12個負評同我死出黎

行山杖都係輔助行路用
傘 怕曬用

真係要數攻擊性 雞尾酒囉 彈叉

推
就算一時三刻買唔到gear
黑衫口罩都要啦
係保護自己

岩呀

啲一家大細點會帶gear
gear會唔會嚇走佢地
but 黑衫is a must

我目標係同叫人唔好帶gear既講

13個負評同我出黎

14個負評同我出黎

推
全城黑衣
一來對抗白色恐怖
二來保護手足，愈多人同色愈難認得出
三來保護自己 ，人地個個黑衫你粉紅係咪博拉

Gear真係要帶
衝唔衝都好，啲狗啦啦係街放彈
你咩都冇吸哂煙就gg

Btw想問比狗逗點解釋呢d gear
唔答既話 狗強行拉你點搞？

佢依家連落街食飯既街坊都打，你同我講唔好著gear唔好黑衫俾籍口黑警打你？

到今時今日仲叫人唔好著黑衫唔好俾警察借口攻擊，究竟依幾個月係咪活係平行時空？

你幾時見到警察搞你係有充分理由？咩叫俾借口？依家連著黑色衫都係借口？係咪傻左？下次係咪去遊行都係俾借口警察打你所以唔好遊行？

拎gear係保護自己，你無gear一陣又食左彈同椒又要麻煩first-aid救你，所以唔該拎gear，唔好連累人。

叫人唔好衝既可唔可以認清，其實我地已經翻唔到轉頭，唔好妄想仲可以和平遊行，依家政府唔止唔會俾你和平遊行，係唔俾你遊行。參與其呼籲市民唔好衝點點點，不如好好提升抗爭意識，咁先真係保護到大家。

繼續攬住幾年前既標準，香港既抗爭就永遠唔會前進，只會留係幾年前。醒下啦好嘛？

我係話有一堆人上gear嚇走佢地
同驚手足一有gear就唔願走

光復香港 時代革命

要帶
唔洗戴住

坦白講我都係和理非，但係唔明點解要限制人唔可以做乜

唔帶gear自保 隨時送頭

其實佢地唔會嚇走 係黑警先會嚇走佢地
手足走唔走唔關有無gear時 係想保護隔離先會唔走

咪就係 班人限制自己人都勁過鬧林鄭

「緊急」由即日起所有活動都要全民blackbloc

有不反對就唔帶，無不反對就袋定係袋

19個負評同我出黎

凖備定gear都無所謂
不過嗰日真係要用和理非嘅心態去
有事就走

黑警無視不反對通知書

818維園見

負皮出黎

咪就係一定有小量人會想守/衝
手足想保護佢地又唔走
唔帶gear會唔會解決呢個問題
btw其實我都睇唔透

個個出黎都有袋
冇咩事唔好拎出黎

衝唔衝根本唔關gear事 好多有gear既都唔會衝 好多唔齊gear既都會上前線
退唔退睇共識多

其實唔會亂拎出黎 咁上下時間先會上袋

上裝

咁都有20負評 果20個出黎未

係班分化撚係設噤多規矩

班狗要出手就出手
戴唔戴住gear 根本唔係觸發點
戴gear = 非和理非 呢d咪係大台捉鬼論囉
分分鐘拎住塊木板都比人當鬼捉

100%和理非 勇武勿騎劫
呢d term 比前線聽到真係o曬嘴
幾時聽過100%勇武

前線收到料佈防又話到衝突收場
可能大家覺得班狗會比足夠時間大家走掛

如果今日重有人覺得 前線係主動做嘢先個邊
得閒無事撩事鬥非
個死結係永遠解唔開

所以
818 我唔到啦
各位手足萬事小心

只希望連衝／退呢個 consideration 都只洗有
818多人和平一定比勇武大作用

無事唔戴啦，熱到死，重要一唔戴，一路減佢壽命

希望冇咩事上都唔洗上

總有人停留係5年前

會話要不流血 不受傷 你唔帶gear點保手足?

[推上熱門] 818遊行共識投票 不互相指責

我一早講左但冇人理

如果少個戴gear嘅人出現係緊要d嘢
我唔出現又有咩所謂

幫手推下post

呢d投票post真係無乜為

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

你有冇睇內文 我內文就係屌緊個投票。

有 佢哋話要人數
著五顏六色呃多啲人出嚟被人捉

有呀

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

21個負皮出黎

依家所謂大台「共識」
無異於唔帶氧氣入火場，仲要迫人除面罩，
話你唔用善意滅火一樣

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

上星期銅鑼灣班狗就衝上行人路見人就打, 好多唔係黑衫個頭都流晒血, 呢單野反而只係講黑警份示威者

帶但唔著上身

老實講冇前線犧牲，邊會去到今日
唔係話和理非唔重要，但係前線真係多太多負擔
仲要比你班友批評呢樣，批評果樣

黑警戴口罩 戴帽 著黑衫添
你識變 黑警都識
轉黎轉去 玩自己人多過玩黑警 黑警臥底根本唔會因為你轉裝而防到
人地做專業做臥底

光復香港，時代革命

popo打手， 分化d人

其實次次都係咁上下先上裝

今日見到FB個乜春金水仲話彩虹戰士
屌你老母

金水本身已經伏伏地 有時出fake news

好似今晚集會唔係好和平咩？

嘉年華

23個負皮同我出晒黎

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

24個負評敢怒不敢言

分化撚講既野， 就唔好放係心

612 721 811 818訊同

認同

唔好再分 勇武 和理非 大家都係香港人

輕輕一推

100% 會射催淚彈, 大家小心

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

你錯了

無人都射tg

25個負皮同我出晒黎

你睇下位巴打係post入面講過咩先

無錯，記得帶gear，唔戴都要帶

其實如果將黑衫口罩gear融入日常生活會點

大台重建當中

都叫你自己爬post 位巴打唔只得呢句

巴打上面有條友話你屌埋我 我懷疑佢係咩料

26個負評出黎

又衝乜鳩，真係和理非先出

我冇屌你呀
可能佢睇唔明我意思掛

我呢個post唔係講衝唔衝

呢個post話係要著黑衫同帶啲gear呀,

和理非都係要咁著架。

我問下你有無咁既諗法

27個負評出黎

28個負評出黎

又唔見你地一個月前叫人唔好著黑衫

啱 帶full gear先
冇人知班狗幾時發癲 真係要保護自己
希望8.18唔好有人捉帶full gear就係要衝嘅鬼

咩野一家大細唔敢著黑衫 呢個原因邊到黎

天佑前線

保命，要
GEAR GEAR GEAR

連著黑衫都唔敢 咁點會敢出黎集會 真心問

講明和理非
何來gear

帶多件白色衫返屋企前換喇

保護自己呀on9仔
黑警亂射催淚彈你係受傷者

721 811

非P 牌仔快點推818

光復香港 時代革命

五大訴求 黑衫明志

全民黑衫

其實運動擴唔擴散同黑唔黑衫都直接關系 唔係因為顏色先幫你 係因為政治感召先幫你
我比喻黑社會唔著白色著其他彩色 大家都唔會支持佢地一樣

可以換返衫先走嫁啫

堅持著黑色

和理非呀
最多咪得個藥房口罩
洗唔洗一句on9仔 車埋黎
你估身份證咩 gear 唔係人人有
你叫佢去買都未必識買啦

下 好多大人同細路都一齊黑衫喎
其實我覺得一家大細先唔使驚著黑衫 除非你話驚既係黑社會 咁可以中途換衫 唔使由頭到尾都著

咁咪換衫
黑社會根本咩色都斬

岩呀係象徵意義 唔會你轉其他色就會多左支持

。

ching我講緊係單論衝唔衝前提下都要著黑衫 唔係講緊返屋企
既然你focus係人身安全果邊 不如你都開post叫人換衫保護自己?

黑衫同gear 都係保護自己
一定要著

根本前線由一開始都係想保護人
撐到和理非同香港人醒覺

總之全民有gear拎gear 無gear就掩護手足
有gear又唔一定要用 但無gear就真係全民送頭

我地無贏緊
Prepare for the worse
每仗都要當最後一仗咁準備
當然點打就前線決定

唔明顯喎 因為黑警唔只係捉衝既人 佢地周圍查同拉黑色/深色衫既人

邊到無point? 你打唔打算講講?

話完人無point 又唔講咩理據
前面咪反駁左你 講唔過又走人

仲有我個post主旨唔係講一家大細要點做
你要補充你自己開post 我呢個post target audience擺明唔係一家大細
呢個post 係討論衝唔衝之下既注意事項

講到口臭

條撚樣 叫你爬文睇下巴打講過乜 又唔睇
反駁完你又話我無point
話我小學? 我個post開黎就係想保護手足

又話咩好明顯講緊一家大細驚黑社會 現實係班刀手唔單斬黑色 你係就叫埋人唔好著深色添喇
一家大細驚既唔單要考慮著唔著深色 仲要諗出唔出黎同咩時間來回 班黑社會已經亂黎
不過呢樣野唔係我開post主因

其實真係唔包喎 決定自己衝唔衝既講緊真係前線至中排做既野
仲有唔好再回 我都唔想你出爾反爾

32個負皮出黎

你覺得會係黑警嚇走佢地定舊豬咀嚇走佢地吖喇？

7月尾已經見大台入侵, 下下屌人衝去送頭, 6.4坦克人今日標準都係送頭破壞運動

612中信有不反對

你想自殺不如上最前線食鋼珠彈

推 完全同意
黑衫+帶gear

仲有沙田大會堂 85黃大仙 都係有不反對跟著衝入黎

agger 要安全！

35個負皮

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

黑衫 會帶gear
但先應大會要求 和理非左先

但而家有消息話支那派人著黑衫混入打人，會唔會全部轉其他色？

818 見

p

入境Fact Checked 有大批大陸仔帶齊gear落黎香港

先唔好講黑衫，你真係夠膽唔帶 gear？
係帶，唔係叫你戴住
仲諗住好似 616 200萬+1 咁犬都無隻？會唔會太天真

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

【818百萬人集會】立即停止分化 破解政權請君入甕嘅局呀屌！！！

我打咗 去睇睇

全民黑衫先難睇到「煽動他人做衝擊行為」= 內鬼
所以唔可以全部著黑衫,, 你明唔明?
616 都係咁遊行, 係未全部黑衫? 唔係
若果維園集會仲有暴力, 以後都有藉口比差佬話,
場場集會,遊行都有暴力
所以自己做好自己本分, 係香港人就唔應該用暴力

一定要和平理性非暴力, 不要煽動他人, 又不要被他人煽動
做好自己, 做好高質香港人, 每個人都係甘地.和平主義者
共同迎接聯合國出手.

支持，如果着黑衫帶gear都驚， 同認輸有咩分別？

內鬼根本著咩衫都得 你著咩佢都可以跟你著 捉鬼會搞散運動 因為根本捉唔到 已經有個自己人被誤當鬼 鬼唔會幫你去做抗爭野 只會打人拉人
你有無諗過我地走左成個月有多 就係因為無捉鬼先走到咁耐 不割蓆先走到咁耐
後面咩係香港人就唔應該用暴力既 我覺得你係分化

有班真心癲 佢地覺心唔著黑衫唔帶gear就捉到鬼 唔好癲喇佢地以為黑警唔識轉裝
仲有佢地覺得帶裝就係勇武同埋唔帶gear就唔會有黑警用武力
當初就係黑警痴晒線 大家先要戴gear減低生命危險

一定著黑衫
作為表態

你篇野打住停止分化既旗號去分化係咩玩法

帶GEAR=有勇武心態呢啲殊心論真係屌你都廢撚事

一句講哂,你根本唔相信上過前線既香港人

共產黨就係想你專心捉鬼,群眾鬥群眾

第一句突破盲腸
唔明點解有人覺得啲鬼唔識換衫
口罩唔戴都仲話有啲驚比人點相起底禍及家人吖
衫喎

係未發生之前叫你唔好有呀屌你老母
叫你可以帶呀柒頭 盲撚咗？

咩叫未發生之前
而家邊撚個話要衝?

殊心就殊心啦柒頭屌你老母

推
講真 8.18 個日 一定有鬼搞事
雖然一直話不分化 不割席
好似機場 特登製造混亂
擺明唔係平時勇武示威者所為
大家多人要提防鬼
勿衝動 鏡頭面前客客氣氣 做足pr
今次世界記者全部影住

「我係好擔心手足話帶gear係因為有勇武嘅心態」

你自己睇清楚你自己打咗乜野出黎啦柒頭
話你殊心就屌人老母
屌你老母分化撚
繼續群眾鬥群眾郁啲屌人老母吖黎吖

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

得啦得啦
我寧願冇事冇幹你屌我殊心
好過出完事你叫我做先知

睇下出面啲po有冇人想衝先啦柒頭
你冇打算就至好啦

為屌而屌多尻餘

機場 2.0

一句講哂你咪又係唔信任手足
覺得之前係前線打過既就係冇腦戀戰唔散水
一味係度捉勇武捉鬼
公海帶你兩轉風向就信到十足十
同機場班解散軍恐懼分子一撚樣

你慢慢哂心機捉鬼啦吓
為屌稻草人衝而屌，多鳩餘